唔好再講臨時政府！你哋累死人啦

咪撚打飛機啲精冼親大家啦

真係得個自high